垃圾早餐樂富瑞士

差撚過三禾

個麵麵質難食過西

佢都冇煮熟個麵
擺落去浸...

件多士好似隔夜咁

免費都唔食
比d要求

第一次食佢早餐永冇下次

連鎖果間瑞士咖啡室？

呢間撚屌野連基本煮個公仔面都失敗

垃圾

鳩咁多人排隊吹漲

三和親中既仲幫襯
佢開鋪無幾耐食過1次已經ban 三和。

夜晚先算抵食

垃撚垃三和 以前無得揀就食左幾次
依家寧願唔食 都唔揀呢兩間垃圾 又貴又難食

紅蜻蜓執埋有時被迫幫親

而家開返啦，可以去幫襯返

其實呢架咩集團？
北角炮台山好多間用唔同名開但裝修一樣
又瑞士咖啡室又紅磡冰室又伯諾餐廳